點解噴消毒火酒可以令小強死亡？

有時噴中蚊都會死
想知個原因係點

利申:文科仔

醉到啤啤夫咋
你老母就死

上次一野淋半樽都殺唔死喎

我用返同等份量噴你，你會咩感覺

屌 上次我用膠袋捉左隻大強
係個膠袋口倒左50ml 75度既酒精去浸佢
隻強浸住酒精掙扎左成分幾鐘先死
仲要係咁向上爬撞個膠袋結
我隻手渣住個膠袋結係咁feel到佢個頭撞上黎
有d野吉下吉下咁幾驚個膠袋穿左

要就打死佢啦 令佢死得咁痛苦

諗住佢一浸就死架嘛 點知咁耐都唔死之餘
仲猛咁掙紮
打死佢又成地汁咁核突

酒精邊殺得死
我教你 噴天拿水 好撚快死

小強用油層去阻止水份進入身體
酒精破壞酒層 令大量液體進入小強體內
小強體內爆炸

用detergent仲快溶左佢層油

小強嘅呼吸器喺個肚度
用油可以block 佢個呼吸器
我估用酒精都係同樣效果
（好似係）

有人話一杯滾水潑埋去佢就唔識郁